點解冬至會唔開心

因為.......

Don’t happy 😃

差不多冬至一早一晚還是有雨

聖誕除夕過冬可有節目嗎?
沒有節目太脫俗怕看到煙花

當初喜歡你 其時你有別人

冬至不似預期